點解衞蘭Janice肥左咁多

最近YouTube廣告見到Janice
明明把聲好聽
2010年明明咁好J

因為電單車都大部咗好多

把聲都肥左
好L好聽
繼續

人肥啲把聲會再實啲
仲正